曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前

但我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀個機會我番轉頭嘅話， 我會同個女仔講…我愛佢。如果係都要喺呢份愛加上一個期限，我希望係…一萬年。

得啦得啦

知啦知啦

之前見過有人講話一萬光年
笑撚死我

佢加咗一個距離

佢有幾憎自己條女